馬化騰其實都幾慘

一手一腳攪700出黎,算自已個仔黎,但比中共差隻腳埋黎,依家持股百份之十都無,基本上成為傀儡,分分鐘老婆都係中共派去監視佢

起碼人地有錢

食中共水唔想俾中共搞邊有咁著數

睇錯馬化雲雲哥

same

五毛：要不是黨， 馬家食左好耐屎...家下供獻下好應該

佢叫好過堆搞地產的

完全被共狗握住春袋

又要做雞又要攞貞節牌坊
你估真係有料咩 乜都係炒
唔係中共封閉市場 有幾多間做得起
依家做大左 又唔想中共管 有冇咁著數

起碼人地享受過

佢自己都唔睇好700
未分拆前$6x 已經慢慢放

700大股東唔係南非佬咩？（请指正）
講返先，你駛替蔴花滕擔心咩，佢要是頂唔順阿爺阻擋佢發展的話，佢拉大隊移民去邊都得。

痴撚線 咁都叫慘

殘體狗

( Show Blocked User - kwchik )

呢句真
唔係支共封鎖市場 唔理假貨 迫鬼佬交低技術
支那根本冇乜邊間彈得起

我都係咁先入黎，心諗做乜鳩

佢一年收既股息都夠用一世

淨係可以響中國用